澳門人轉數冇香港人咁快

你地覺得係唔係？

FPS

香港人轉數快唔快，我就唔知，只係知香港人自私又自大姐

邊個再開po串關蛇就即係同學獨聯港獨聯宣戰唔好後悔

同你一樣囉

因為澳門果邊係講人事關係，社團文化。同香港不太一樣。
港澳兩邊各有自己生活文化。

仲以為係1q題 因為香港有fps澳門冇

人地轉數唔洗咁快 憐年派錢 簡簡單單做個荷官就搵到食

澳豬一早識用1/3人工請短期外勞做阿四阿五，唔洗無限起公屋炒租爆醫療，港豬就幾十年日日含150加無限磚才同NDS等坐3粒星！！！

你話邊個蠢呢？？？？